[新手求指點] 五日四夜京阪行程

後日凌晨出發，跪求指點批評

Day 1 (27/6):
(大阪)
早上到關西機場> Rapi:t 特急到難波 > 步行到心齋橋美國村酒店 > LUNCH
>心齋橋 >大阪城公園 > 黑門市場 > 道頓堀
>梅田空中庭園展望台

Day 2:
(京都)
御堂筋線到梅田站 > 步行至大阪站乘JR至京都站 >到五条換和服 >
>步行至五条坂> 清水寺 >三年坂 >二年坂 > 八阪神社 >
>經花見小路回五条換和服 >食晚餐>返大阪

DAY3:
(京都)
大阪JR到嵐山(阪急-1小時7分)>[嵐山本線]巴士到錦市場 (46分)>步行至祗園四条站乘京阪本線到伏見稻荷站 >千本鳥居 >回大阪鶴橋晚餐

Day 4:
(神戶)
阪神難波線到神戶三宮站 > 步行至北野異人館 > 三宮商店街 > 神戶港 > 回大阪天王寺愛染祭屋臺

Day 5 :
大阪市內
關西空港

有幾個問題想請教：
1. 請問各日行程時間上有無咩問題? 太趕或太鬆之類
2. 有2.5日會係大阪市外，想問下京阪電車二日券啱唔啱用? 性價比高唔高? 定係JR 會好D?
3. 呢個行程既話Day 1 大阪周遊券啱唔啱用? 梅田空中庭園 1000 +大阪城天守閣600 + 來回四程地鐵約900，有時間可以坐埋道頓堀個船
4. 請問有無邊D野係果日會唔開? 驚摸門釘
5. 如果Day 4唔去神戶，請問大阪市內或其他地方有無博物館以外既值得去既景點? (宇治暫不考慮)

麻煩晒

推

Day 1
黑門市場無夜晚食架喎 4點幾5點就開始收檔

Day 2
呢幾日都落大雨 自己諗行咁遠得唔得

住大阪好似得第一日係大阪
得5日不如唔好去神戶啦

去京都又唔住京都....

去京都坐京阪咪得，唔使jr轉車咁煩

第三日你行唔行得晒呀

又一個唔行梅田既行程

Thanks!!
黑門改番中午時間去

Day2如果到時好大雨或者好累應該會刪減二年坂之後果D

都有諗過Cancel神戶，但對動物園水族館興趣不大
可能改為大阪市內行多日，請問有無咩地方值得行下

我想問下樓主去鶴橋食咩？
呢度出名係食韓式烤肉
利申：當地朋友帶我食過

你有無打算係心齋橋買野？(如果有 行幾個鐘都行唔曬）
同埋心齋橋同道頓堀好近 唔好分開兩個時間

黑門市場你可以放係day5去

北野異人館入場費好貴
我喺出面條街影相算
係似歐洲既，不過一個corner位

鶴橋一出站就係個市場黎 有蓋個種
可以試下呢間 算係地道壽司店 有殘體字menu 師傅都識普通話
比較多韓國人去食

買Package時無揀到京都
京阪電車我見佢路線圖最近心齋橋既地鐵站係淀屋橋，好似都有一定距離......
第三日如果體力/時間唔得可能刪減錦市場/稻荷
梅田我見好似得商場摩天輪同美術館，有無咩好介紹
Thanks~~

都係諗住食燒肉，我Search見佢話係燒肉街
有無日式燒肉推薦

我係話
你去得梅田轉車，點解唔撘京阪要撘jr

梅田咪行街食野同觀景
你去大阪都係行街同食野之嗎

買野應該唔會好瘋狂
因為住心齋橋所以當係心齋橋出發~
道頓堀都可以好方便行過去

樓主話食晚飯
呢類市場好早收
今年2月朋友帶去鶴橋已經係夜晚，80%店鋪已收
跟佢哋行咗成1k先去到間韓式烤肉居酒屋食

我都睇過門票，個個館都收錢
可能而家費事咁趕，神戶改留大阪了

巴打到機場買IC卡個陣可唔可以幫我買張kitty IC卡
上星期係東京跌左 但東京又冇得買

都得，京阪二日劵可以平好多，Thanks~
研究下梅田先~

神戶係一個唔知想點既城市
城市規模同大阪差好遠
神戶有既大阪都有齊

多謝你 呢個資訊好重要
原本諗住挑戰呢間

佢都20:30 就收，或者放DAY4/5 去

Kitty IC卡係邊款~有無樣睇下?
見到可以幫你買

個網有寫 9點先收

[平日]
11:00～21:00
[日祝]
11:00～21:00
※各日休憩時間 15:00〜16:00
提供午餐, 星期天照常營業

得一隻嫁渣 到時你買IC卡佢會比款你揀